其實點解依家pokemon go 得返啲中年人/老年人玩?

記得明明以前好多後生玩
點解依家會咁?

push

利申: 有玩

因為中老年人先多時間日夜鍛鍊去守塔
利申：有玩

20年前野
當年青年都變中年

但係都唔會成 五六十歲 玩

廿年前
大唔透果班30歲嘅礙於面子唔敢玩，儲
20年後諗通左
人一世物一世
一齊pikapika

開服玩左2個月打哂所有野棄左
前兩個月，回鍋打哂所有野又棄左
Pvp個系統我覺得ok
但未到Pokemon 正統水平
同埋只要你有某d竉，你就會贏

原本以為可以好多變化，實際都係睇竉做人
你唔會用比卡超，噴火龍，卡比！打贏肥大，巨沼